最近發現男朋友成日上網同人sex chat又叫雞，佢有無可能會改好？

今日手多多開咗佢電話嚟睇 平時都唔知佢有用way先，咁就㩒入去睇下
點知有成五、六個女仔嘅對話 又叫小紅 又叫小芳
㩒入去先知佢有叫雞... 諗返起前排佢同fd去武漢玩...
跟住佢又收埋skout收得勁入，啲chat都係同女仔sexting
之後開佢連登睇佢開過post都係沉船post
我仲好愛佢..唔忍心同佢分手 但我仲可以點面對佢

\|/

報警拉佢

正確態度

g錯-_-

咪認親認戚啦

諗返起前排佢同fd去武漢玩...

捉佢隔離 叫得雞實叫埋野味

帽番佢

污糟邋遢，唔該叫雞都叫得高質素啲
分手啦碌鳩污糟㗎，費事生性病

上網問功課姐

改？一個愛裸聊愛召妓的男人，有這些需要是他們的天性，所以不存在改不改這問題，你應該問，他能忍嗎？

咁你都學佢打和當冇數

賓仔點解要咁對樓主

我可以回答你，很多男人都有這些念頭，但十之七八都光想不做，你的男友既然敢於把天性的渴求與需要付諸實行，那他今後只會因著身邊人的壓力而暫時抑壓本性而已，只因裸聊與召妓這回事也會上癮的，你愈是禁止，他愈是想做。

講笑定咩..你講個啲野好似全部都好正常..

除非你在他裸聊的時候偷拍他照片廣發網絡讓他畢生有了陰影，或者在他召妓時報公安抓他，教他身敗名裂，否則，你換一個男友，比感化他改變他還更快捷有效。

武漢
good luck

如果你男朋友需要透過召妓及和其他女生聊色去發洩，那我認為樓主你應該好好檢討是否自己哪裏做得不夠好...

撲街啦你我有咩做得唔好呀

雞蟲

呢d 膠post 明知係假膠但又唔知點解覺得好好笑

樓g deserve better下世揀個好男人啦

佢同賓仔做愛個陣有戴套 應該冇咁易中招🙏

Admin幾時先移post